[戰事］其實有冇人願意做哨兵

我咩都唔識 唔識打交 唔識開槍

但係美軍一到 有冇人同我一樣諗過做哨兵mon住黑警同解放軍？

#地頭蟲

#sirthisway

#諗下都好